[多圖]Momoland 成長之脫變路程。都成為了大美人了

首先

我愛Nancy❤

我愛Momoland

我先

Momoland❤

第一行左到右開始❤

第二行❤

第三行❤

第二張粉紅色頭髮條女好正

識貨

推

Jooe都好正

人呀

點解咁排Nancy 好似肥左好多

反而Daisy好J好多

有肉地先正

Daisy一直都正

唔好訓呀

my c+g

WTF

美人們長大了馬尾Nancy

訓醒又推

點解冇人